英超可宣佈我利冠軍未？

比你開心一陣 聽晚到我地曼連過你頭

仲掛住抽水

我覺得
可能連第二都冇
睇咗熱身賽同呢場波
個陣法係得啖笑
中後場防守差
中場組織／控制力差
呢啲大範圍球員同球員間好似劇本寫好嘅頻密互換位置
跟住相對企定嘅陣法
係會將球員嘅能力，特性徹底模糊化
變成大家都唔知自己做緊乜
而家只係靠球員嘅個人能力贏波
呢個領隊根本就係用盡一切手段
去減低球隊嘅贏波本錢
不過如果係賭仔
咁呢隊波，就值得喺適當時候落注

領先19隊3分，得失又多3球點玩呀？恭喜利記

就算利記拎唔到
但已經係球迷心目中既冠軍

問過我鏝未

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

.

This year is the year